粉嶺已見流動沖涼車

發夢9點幾已經見到流動沖涼車

呢排road test
如果見到可以留意下車尾有冇寫明係road test
如果無先報啦 有就唔洗理